駐港維護國家安全公署會唔會成為新大老虎培植勢力奪權？

第六十條寫到佢係香港無限權力又冇人管到
做開土皇帝嘅人會唔會變得更加有野心向上？
到時會係邊個親信做個公署阿頭呢

咩叫世界仔